# pages

## 概要

音の兎が作成したページを置いておくための場所です。

## なぜ、こんな方法にしたのか

何となくといえばそれまでです。はてブロでもよかったのですが、こっちの方が面白そうだったので、こうしました。

gitlab pagesを使わなかった理由？　アドベントカレンダーの公開期日が迫ってて新しいことをやっている余裕がなかったからです。

## 目次

## アドベントカレンダー

- [電気通信大学アドベントカレンダー2018](./pages/advent-calendar/uec-2018-12-24.md)